我唔小心識左個絲打 深深咁被吸引住 點算

話說我好勤力 日日係需要時出席
到我有一日守護社區
唔小心俾我發現左一度白光
佢係灰濛濛嘅人群中閃亮
吸引住我嘅眼同精
個一刻我彷如搵返我嘅隔世姻緣
個一秒我好想走過去認識佢
之不過我身有重任
要成為文宣嘅防線

之後
我如常每晚都去成為一條防線
不知不覺間被同路人發現咗我嘅存在
就係命運交錯嘅一刻
我認識左佢
我同自己講 我一定要冷靜
明明我留意左佢都好多日
但係我明白要保持距離

我真係怕有一日
我唔可以再返到黎呢度守護住佢

怕
但連死亡都無法令我恐懼時
我就應該盡力講出每一句想講嘅嘢

縱然
我唔知道將來會點
但我好肯定咁同你講一句

「只要你唔介意，我可以一世守護你。」

未完 待續

光復香港
時化革命
五大訴求
缺一不可

加油呀，搵到同路人互相扶持係好幸福既事！

我真係唔奢求乜野
只要可以保護到佢
我就覺得幸福

嗯加油啊

真愛

一路我都盡量保持距離
唔想俾人發現我有一直留意佢

但最近
終於因為我嘅緊張
同佢講左句
「一定要返來一齊食飯丫」
而被大家睇穿左

我真係好怕會見唔到佢
唔知道自己會唔會返唔到黎

但我好清楚自己做緊乜

好on9

有咩點算？
想上就上

睇字就覺得樓主好婆媽

世界是美好的
我已經接近成功啦
你呢